{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74720&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주블루365펜션"
    },
    "text": "様々なテーマで恋人、友達、家族との美しい思い出を作ることができるペンションです。 スパを保有しており、快適な時間を過ごすことができ、個別バーベキューを楽しむこともできます。 客室内にはゲーム機があり、楽しい時間をお過ごしいただけます。 周辺には慣性釜畑海岸、南州上節理、羅海浜があり、観光にも便利です。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 客室は禁煙で駐車可能です。 客室ごとにネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、一部の客室にはビームプロジェクトとゲーム機が完備されています。 ペンションには屋外と屋内プールがあります。 屋外プールは6月2日から9月2日まで利用可能で、無料で利用できます。 室内のぬるま湯プールは四季折々運営されており、ウォータースライドもご用意しております。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、利用時間は入室時から22:00までです。 ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはゲーム機があり、楽しい時間をお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慣性釜畑海岸、南州上節理、羅海浜があり、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはスパがありますか？",
            "answer": "スパを保有しており、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは6月2日から9月2日まで利用可能で、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のバーベキュー施設の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でできる料理は何ですか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 484
    }
}